---
sidebar_position: 1
title: "Explorer les données"
sidebar_class_name: "landing-page"
last translated: 2023-08-09
---

import DocCardList from '@theme/DocCardList';
import {useCurrentSidebarCategory} from '@docusaurus/theme-common';

LINCS relie des millions de points de données sur le patrimoine culturel dans son infrastructure de stockage, l’:Term[entrepôt de triplets]{#triplestore}. 

Cette collection croissante couvre actuellement l’histoire de la littérature et de la performance, les géohumanités, Londres et l’empire britannique, les cultures matérielles et textuelles, et les épistémologies résistantes. 

## Explorer les données LINCS

Explorez [ResearchSpace](/docs/tools/researchspace/), un outil LINCS qui vous permet de parcourir, de rechercher et de visualiser des données.

## Plus de moyens d’accéder aux données LINCS

LINCS fournit une variété d’outils pour rechercher, parcourir et visualiser les données.

Qu’aimeriez-vous faire ?

<DocCardList items={useCurrentSidebarCategory().items.slice(1,4)}/>
